失業第二十二天

搵工一直無消息

都辛苦做咗幾十年， 依家當有個長假期休息

手停口停
唔想賣股票割肉

你全家中肺炎死